全球新冠第二高峰部份已至 感染攀升一再衝破記錄

路透社統計顯示，過去一個星期，近40個國家報告冠狀病毒感染的單日增數創下紀錄，是前一星期的大約兩倍。

病毒傳播加快不僅在美國，巴西和印度這類以大面積暴發佔據全球頭條新聞的國家，而且在澳大利亞，日本，香港，以色列等，也是如此。

許多國家，尤其是那些政府放寬了先前的社交距離禁足規定的國家，在記錄第一個高峰的一個多月後，正在經歷著第二次高峰。

世界衛生組織總幹事譚德塞說，“我們不會回到'舊常態'。大流行已經改變了我們的生活方式。我們要求每個人把去哪裡，做什麼以及與誰見面的決定，視為生死攸關的決定，因為它們確實生死攸關。”

數據顯示，美國仍然是感染名單上的榜首佔據者，本周有超過400萬例，而且連續四天記錄了1000多例死亡。流行病學家說，巴西和印度距離頂峰還有幾個月的時間，但是，它們的病例也已經超過100萬。

數據顯示，全球所有國家中發生的病例复陽現像也越來越多。

Source:

武漢肺炎

殘體字

VOA係美國官媒

香港人唔好放鬆防疫

巴打最近有冇夢到咩？

有係Post講呀

兒登仔: 恐懼撚進場, 香港人怕死, 死亡率低

點解咁講？？？

群體免疫

兒登仔日日話隻病毒廢呀嘛

根本walking dead一樣，每個人都已經有病毒，係你狀態差時就爆出來

航空酒店旅遊業玩撚完

希望我有生之年會見到條死黑鬼坐電椅

究竟美國係點應付每日7萬幾既新增病例 有無人知

繼續party

每日多7萬幾張病床需求
2,104,138 active cases 係咪代表美國依加有2百幾萬張病床

冇，好多mild case 自己係屋企